Денежный опрос. 
http://gmy.su/:rzi8

Спонсоры: Сбербанк, Тимати, Юрий дудь.
Для получения выплаты необходимо пройти небольшой опрос. Уже в 5 раз акция объявляет победителей. Бюджет акции 450000$. Свою выплату в этом году уже получили более 400 человек. Выплата от 100$ до 2000$ за прохождение небольшого опроса.



Отзывы: 
Иван Черепанов (32 года, Москва): Наткнулся на эту акцию, думал развод какой-то, но поискав в интернете узнал что один из спонсоров этой акции - Сбербанк. И решился пройти опрос. Деньги пришли на карту через 20 минут, безумно доволен!) Оплатил ремонт и на подарок жене осталось.

Анастасия Прохорова (27 лет, Санкт-Петербург): СПАСИБО ЭТОЙ АКЦИИ!!!! Вывела свою выплату на карточку через 20 минут!! Я так счастлива! Уже купили билеты на отдых с мужем!

Владислав Кравченко (23 года, Санкт-Петербург): Я не очень богатый студент, но благодаря этой акции смог позволить себе слетать на отдых!